{
  "Key": "Korean",
  "What is FINIX token?": "FINIX 토큰이란?",
  "SIX Bridge": "SIX 브릿지",
  "English": "영어",
  "Launch App": "Definix 시작하기",
  "The Decentralized Multi-chain": "멀티체인 기반",
  "Fund Management Protocol": "탈중앙 자산 관리 프로토콜",
  "Definix is the transparent crypto": "Definix는 투명한 암호화폐 자산 운용 플랫폼입니다. \n암호화폐를 이제 막 접한 분은 자산 운용에 대한 확신을, 전문 트레이더는 다양한 방식으로 자산을 운용함으로써 더 많은 수익을 얻을 수 있습니다.",
  "Definix is the best choice": "<0>이런 분들에게 추천해요.</0>",
  "Crypto investors": "암호화폐 자산가",
  "who want to start investing": "유동성 공급 수익 획득 등 \n암호화폐 자산 운용을 시작하려는 분",
  "Professional traders": "암호화폐 자산 전문 트레이더",
  "who want to have their": "Definix 인증 매니저로서 자신만의 암호화폐 자산 운용 전략을 세워 성과 및 보상을 받고 싶은 분",
  "Participants must pass the Finix": "직접 암호화폐 자산 운용 상품을 만들고 싶다면, 트레이드 테스트인 FINIX 챌린지를 통과해야만 합니다.",
  "Liquidity Providing & Farming": "유동성 공급과 파밍",
  "For crypto investors, trading cryptocurrencies": "신규 사용자라면, 어렵고 복잡한 트레이딩보다는 유동성 공급과 파밍을 이용해보세요. Definix의 저위험 고수익 풀과 팜을 통해 암호화폐 자산을 불려나갈 수 있습니다. ",
  "Invest Confidently in Professional Managed Funds": "전문가와 함께하는 자산 운용",
  "No worries if you don't know": "암호화폐 트레이딩을 잘 몰라도 걱정하지 마세요. 전문가가 관리하는 암호화폐 운용 전략에 참여하여 포트폴리오를 쉽게 성장시킬 수 있습니다. ",
  "User-Generated Crypto Funds": "직접 세우는 자산 운용 전략",
  "For high-skilled traders": "Definix의 FINIX 챌린지를 통과한 전문 트레이더라면 직접 자산 운용 전략을 세울 수 있는 기회를 얻을 수 있습니다. 운용 수익은 물론, 직접 세운 전략에 참여한 사용자로부터 수수료도 받을 수 있습니다. ",
  "Say hello to Definix G1": "<0>Definix G2 Beta</0>에 오신 것을 환영합니다.",
  "DEX and Liquidity Pools": "DEX와 유동성 풀",
  "Decentralized exchange (DEX) is a cryptocurrency": "탈중앙거래소(DEX)는 스마트 콘트랙트 기반 암호화폐 거래소입니다. 지갑을 연결하여 토큰을 거래하거나 유동성 공급을 통해 LP 토큰을 얻을 수 있습니다.",
  "Farms": "팜",
  "You can farm your LP tokens": "팜에 LP 토큰을 예치하고 FINIX를 보상으로 획득하세요. 높은 수익률의 다양한 팜이 준비되어 있습니다.",
  "Crypto Fund Investment": "암호화폐 자산 운용",
  "The system will evaluate your risk": "사용자의 리스크 관리 성향을 파악해 맞춤형 암호화폐 자산 운용 전략을 추천해드립니다. 추천되는 모든 전략은 전문 트레이더가 관리합니다.",
  "Coming soon": "Coming soon",
  "For Professional Traders": "전문 트레이더",
  "You can request for Finix trading challenge": "FINIX 챌린지에 도전해보세요. 챌린지에 통과하면 직접 암호화폐 운용 전략을 세울 수 있고 운용 수수료도 추가 수익으로 얻을 수 있습니다.",
  "Definix Overview": "Definix <0>개요</0>",
  "Definix Milestone": "Definix <0>Milestone</0>",
  "Q1 2021": "2021 1분기",
  "Decentralized Exchange": "탈중앙 거래소",
  "Liquidity Pool": "유동성 풀",
  "Liquidity Pool Farming": "유동성 파밍",
  "Q2 2021": "2021 2분기",
  "Bridge to another blockchain": "새로운 블록체인과의 연결",
  "CryptoFundInvestment": "암호화폐 자산 운용",
  "Paper trade on chain": "온 체인(On Chain) 트레이드 테스트",
  "Q3 2021": "2021 3분기",
  "Launch wallet application with simple investment": "지갑 어플 출시",
  "Connect to partner for multi-channel investment": "멀티체인 지원을 위한 파트너 협업",
  "Implement Dollar Cost Averaging (DCA)": "DCA(정액 분할 매수) 구현",
  "Finix Challenge Fund": "FINIX 챌린지 ",
  "Q4 2021": "2021 4분기",
  "More to be announced": "추후 업데이트 예정",
  "copyright": "Copyright © 2021 <0>SIX Network</0>. All Right Reserved",
  "audit": "<0>Certik</0> 감사 완료",
  "FINIX is a ecosystem token": "FINIX는 Definix의 거버넌스 토큰으로서 Definix 생태계 유지의 핵심입니다. 플랫폼에 예치하여 FINIX를 획득하고 다양하게 활용할 수 있습니다. ",
  "Investment Privilege": "특별한 혜택",
  "FINIX token provides extra privilege": "FINIX 홀더들에게는 Definix의 금융 상품을 포함한 추가 혜택들이 제공됩니다.",
  "Ecosystem Token": "Definix 거버넌스 토큰",
  "FINIX is a token that developers": "Definix는 FINIX 홀더와 함께 성장합니다. 새로운 기능을 제안하고 결정하는 것은 물론, 거버넌스 시스템 자체의 운영에도 의사를 표현할 수 있습니다. ",
  "FINIX Challenge": "FINIX 챌린지",
  "FINIX token is used as a resource": "FINIX를 이용해 FINIX 챌린지에 참여할 수 있습니다. FINIX 챌린지를 통과해야만 Definix에서 직접 운용 전략을 세우고 운용할 수 있습니다.",
  "Home": "홈",
  "Exchange": "거래소",
  "Yield Farming": "이자 농사",
  "Rebalancing": "리밸런싱 팜",
  "Finix": "Finix",
  "Bridge": "브릿지",
  "More": "더 보기",
  "EN": "EN",
  "KR": "KR",
  "Binance Smart Chain": "Binance Smart Chain",
  "Klaytn Chain": "Klaytn Chain",
  "MY": "MY",
  "Connect Wallet": "지갑 연결하기",
  "View on BscScan": "BscScan에서 조회하기",
  "View on Klaytnscope": "Klaytnscope에서 조회하기",
  "Copy Address": "지갑 주소 복사",
  "Copied": "복사됨",
  "Disconnect": "지갑 연결 해제",
  "Definix is a secure decentralized financial": "안전한 탈중앙화 금융 프로토콜 Definix입니다. 최신 소식을 확인해보세요!",
  "Net Worth": "순 자산 가치",
  "Total Finix Earned": "현재 수령 가능 FINIX",
  "Farm": "팜",
  "Pool": "풀",
  "Long-term Stake": "장기예치풀",
  "Harvest": "수확하기",
  "Detail": "상세 보기",
  "Notice": "최신 소식",
  "SIX Network announced the partnership": "식스네트워크와 Velo Labs가 파트너쉽을 체결했습니다. 새로운 소식을 기대해주세요!",
  "Total Value Locked": "총 예치 자산 (TVL)",
  "TVL in <bold>BSC</bold>": "BSC 총 예치 자산",
  "TVL in <bold>Klaytn</bold>": "Klaytn 총 예치 자산",
  "Transactions": "거래내역",
  "Price Chart": "가격차트",
  "Total FINIX Supply": "총 FINIX 공급량",
  "FINIX Generated": "FINIX 발행량",
  "FINIX Transferred from {{BSC}}": "{{BSC}}에서 전송된 FINIX 수량",
  "FINIX Reserved for Bridge": "브릿지용 FINIX 보유량",
  "Total FINIX Burned": "소각된 FINIX 수량",
  "New FINIX / sec": "초당 FINIX 생성량 ",
  "Stake Farms with high APR": "지금 이순간 수익률이 가장 높은 팜을 확인해보세요",
  "View More": "바로가기",
  "{{KBNB-FINIX}}": "{{KBNB-FINIX}}",
  "APR": "APR",
  "Meet Rebalancing with Definix unique differentiation.": "리스크를 최소화하고 싶다면 리밸런싱팜을 이용해보세요",
  "{{Bullish Giant}}": "{{Bullish Giant}}",
  "Total Asset Value": "총 자산 가치",
  "Reliability of Definix is proved through external audits.": "Definix는 보안 감사를 통해 안정성을 인증받았습니다.",
  "Verified": "Verified",
  "Fundamental Protection and Assessment": "필수보안평가",
  "All Pass": "All Pass",
  "Smart Contract Security Audit": "스마트 콘트랙트 보안 감사",
  "Check out the latest information of Definix": "Definix의 최신 소식을 확인하세요.",
  "Setting": "설정",
  "Slippage": "슬리피지",
  "History": "거래내역",
  "Slippage Tolerance": "슬리피지 허용 범위",
  "Your transaction may fail": "거래가 실패할 수도 있습니다.",
  "Transaction Deadline": "최대 거래 대기 시간",
  "Your transaction will revert if": "최대 거래 대기 시간을 초과하면 거래를 종료합니다.",
  "Minutes": "분",
  "Enter a valid number": "숫자만 입력해주세요.",
  "I'm new to this": "",
  "Learn how to set up": "지갑 연결이 처음이신가요? ",
  "Learn how to Swap": "스왑이 처음이신가요?",
  "Swap it for any token": "쉽고 간편하게 원하는 토큰으로 교환하세요.",
  "Please Approve the token": "토큰을 승인해주세요. ",
  "Balance": "토큰 보유량",
  "Insufficient balance": "토큰 보유량이 부족합니다.",
  "Full payment of BNB": "\bBNB를 모두 스왑하면 이후 거래에 차질이 생길 수 있습니다.",
  "Full payment of KLAY": "KLAY를 모두 스왑하면 이후 거래에 차질이 생길 수 있습니다.",
  "Estimated Returns": "예상 결과",
  "Price Rate": "토큰 가격 비율",
  "Minimum Received": "최소 예상 수령 개수",
  "Price Impact": "가격변동률",
  "Liquidity Provider Fee": "유동성 공급자 수수료",
  "Routing": "스왑경로",
  "Token": "토큰",
  "This swap has a price impact of at least 5%": "스왑 진행 시 최소 5%의 가격변동이 발생합니다.",
  "Price Impact Too High": "가격변동률이 매우 높습니다.",
  "Insufficient liquidity for this trade": "거래를 위한 유동성이 부족합니다.",
  "Less than a certain amount": "일정 수량 이하는 불가능합니다.",
  "Search token name or address": "토큰명 또는 주소를 검색하세요.",
  "Confirm Swap": "스왑 승인하기",
  "Swap": "스왑하기",
  "Liquidity": "유동성",
  "Pair tokens and add to liquidity to earn high interest profit": "2개의 토큰을 페어하여 LP토큰을 획득하세요. LP토큰은 팜에 예치할 수 있습니다.",
  "Balance LP": "LP 보유량",
  "Learn how to add Liquidity": "LP공급이 처음이신가요?",
  "You are the first liquidity": "첫 유동성공급자 입니다.",
  "The ratio of tokens": "\n추가하시는 토큰의 비율이 풀의 가격을 설정하게 됩니다.\n토큰 비율이 마음에 드신다면 공급하기를 눌러 확인해주세요.\n(단, 현재 Definix에서는 제공된 팜에만 예치할 수 있습니다.)",
  "Select LP": "LP 선택하기",
  "Search token name": "토큰명을 검색해보세요.",
  "Confirm Add Liquidity": "유동성 공급 승인하기",
  "Deposited": "예치 수량",
  "You are creating a pool": "최초로 유동성을 공급합니다.",
  "Create Pool & Supply": "풀 생성하고 공급하기",
  "Add": "공급하기",
  "LP": "LP",
  "Select": "선택하기",
  "Pooled": "공급된 수량",
  "No liquidity found": "보유한 LP토큰이 없습니다.",
  "Remove LP and take back tokens": "페어된 LP를 해제하여 토큰으로 돌려받을 수 있습니다. ",
  "You will receive": "수령할 토큰 수량",
  "Receive {{Token name}}": "{{Token name}} 수령하기",
  "Approve": "승인하기",
  "Remove": "제거하기",
  "Please Approve the LP": "LP를 승인해주세요.",
  "Simple": "간단히 보기",
  "LP amount before removal": "유동성 제거 전 LP 수량",
  "Output is estimated {{N}}": "예상 수량이 측정되었습니다. 가격변동률이 {{N}}% 이상일 경우, 거래가 종료됩니다. ",
  "Confirm Remove Liquidity": "유동성 제거 승인하기",
  "Staked only Farm": "예치된 팜만 보기",
  "Recommend": "추천순",
  "Pairing coins to create LP": "생성한 LP를 팜에 예치하여 유동성을 공급하고 이자 수익을 얻어보세요.",
  "ROI": "ROI",
  "Timeframe": "기간",
  "FINIX per $1000": "$1000 당 FINIX 획득량",
  "Calculated based on current rates": "현 환율을 기반으로 계산. 편의를 위해 제공된 값으로 보장된 수익이 아님. *APY는 매일 복리 적용시 기준.",
  "APY": "APY",
  "Get {{FINIX-KLAY}} LP": "{{FINIX-KLAY}} LP 만들러 가기",
  "Deposit": "예치하기",
  "Add Liquidity": "LP 추가하기",
  "Deposit LP on the farm": "LP를 팜에 예치하면, 높은 이자 수익을 얻을 수 있습니다.",
  "Don't have an LP?": "보유 LP가 없으신가요?",
  "Share of Pool": "나의 팜 지분",
  "Remove LP": "회수하기",
  "Insufficient LP deposited": "예치된 LP수량을 초과합니다.",
  "Remove LPs from the farm.": "예치된 LP를 팜에서 회수합니다. ",
  "Deposit a single token": "단일 토큰을 예치할 수 있습니다. 상대적으로 낮은 리스크로 이자 수익을 얻을 수 있습니다.",
  "Learn how to stake": "풀 예치가 처음이신가요?",
  "Staked only Pools": "예치된 풀만 보기",
  "Finished pool": "종료된 풀 보기",
  "Finished": "종료됨",
  "Token name": "토큰명",
  "Approve Contract": "콘트랙트 승인하기",
  "Total staked": "총 예치수량",
  "Klaytnscope": "Klaytnscope",
  "My Staked": "내 예치수량",
  "Deposit in the Pool": "풀에 예치하기",
  "By depositing a single token": "단일 토큰을 예치하세요. 상대적으로 낮은 리스크로 이자 수익을 얻을 수 있습니다.",
  "Don't have a token?": "보유 토큰이 없으신가요?",
  "Confirm Deposit": "예치 승인하기",
  "Confirm Remove": "제거 승인하기",
  "Deposit Failed": "예치에 실패했습니다.",
  "Remove Failed": "제거에 실패했습니다.",
  "Remove from the Pool": "풀에서 제거하기",
  "Remove tokens from the pool": "예치한 토큰을 회수합니다.",
  "A Farm that automatically performs": "리밸런싱 전략을 자동으로 수행하는 팜입니다. 리스크를 최소화하고 장기 운용 전략에 유리합니다.",
  "Learn how to invest": "리밸런싱팜이 처음이신가요?",
  "Invested only": "운용 중인 자산만 보기",
  "Yield APR": "연간 수익률",
  "Asset Ratio": "구성 자산 비율",
  "Share Price": "좌당 가치",
  "Since Inception": "상품 출시 이후 수익률",
  "Current Investment": "현 운용 금액",
  "View Details": "상세 보기",
  "A return of investment paid": "해당 상품의 리밸런싱 전략 수행에 따라 발생한 좌당 연간 수익률입니다.",
  "Risk-O-Meter": "운용 위험도",
  "Overview": "개요",
  "Performance": "현황",
  "Transaction": "거래 내역",
  "Asset": "구성 자산",
  "Balance Amount": "토큰 수량",
  "Price": "토큰 가격",
  "Value": "평가 금액",
  "Change": "전일 대비",
  "Weight": "비중",
  "Key Facts": "주요 정보",
  "Bullish Giant": "Bullish Giant",
  "Withstanding the trend in the market with both giants in the area. The rebalancing will trigger every time the value of the farm is covered with the rebalancing fee.": "암호 화폐 시장의 마더코인으로 구성된 팜입니다. 리밸런싱 수수료를 위한 이익 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "The representation of the giants of the market, consisting of BTC and ETH. The distribution of the assets are 70/30 in ratio for this farm and rebalancing will occur once every time rebalancing fee is covered.": "암호 화폐 시장의 양대 마더코인인 BTC와 ETH으로 구성된 팜입니다. 자산의 비율은 70:30이며, 수수료를 위한 이익이 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Top Coin Collector": "Top Coin Collector",
  "Famous capital in the farm and highly versatile to the market. The rebalancing will trigger once the value of the farm is covered for the rebalancing fee +1%.": "암호 화폐 시장 내, 가장 큰 자산이 운용되는 토큰으로 구성된 팜으로, 리밸런싱 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Consisting of BTC ETH USDT which is a big capital farm, but with a lower fluctuation exposure to the market as the biggest ratio is in USDT and other assets are distributed equally. The rebalancing occurs every time an extra 1% coverage movement occurs.": "암호 화폐 시장 내 가장 큰 자산을 운용하는 BTC, ETH, USDT을 동일한 비율로 구성한 팜으로, 낮은 변동성을 자랑합니다. 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Three Musketeers": "Three Musketeers",
  "Inspired by Chain Creators, but with no stable coin in it. The rebalancing will trigger once the value of the farm is covered for the rebalancing fee +1%.": "Chain Creators로부터 영감을 받았지만, 스테이블 코인이 없는 팜입니다. 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "The natives of all three chains consist of ETH KLAY BNB which are equally distributed in the farm. An extra 1% rebalance fee is covered and the system will make rebalance for the group.": "체인을 제공하는 코인 ETH KLAY BNB가 동일한 비율로 구성된 팜입니다. 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Satoshi and Friends": "Satoshi and Friends",
  "Tribute to the founder of BTC. The rebalancing will trigger every 4 hours based on an algorithmic interval based schedule.": "BTC 창시자, 사토시의 공헌을 기념하는 팜입니다. 리밸런싱은 알고리즘 기반으로 4시간마다 동작합니다.",
  "Consisting of BTC ETH XRP USDT which is a big capital coin with lower rate of fluctuation than the small market cap coins. The highlight which is BTC with the biggest ratio will levitate the performance along with risk allocation in other coins every 4 hours to rebalancing.": "막강한 시가총액과 낮은 변동성을 자랑하는 토큰인, BTC ETH XRP USDT로 구성된 팜입니다. BTC를 중심으로 자산이 분배되어 4시간 주기로 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Big Cap One Plus": "Big Cap One Plus",
  "Leading crypto currencies in the industry. The rebalancing will trigger once the value of the farm is cover the rebalancing fee +1%.": "암호화폐 세계의 선구자들로 이루어진 팜으로, 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Consisting of BTC ETH BNB USDT which is a big capital with lower rate of fluctuation than the smaller market cap coins, responsible for the performance running along with the top market cap cryptocurrency. The ratio is distributed equally for rebalancing every time an extra 1% coverage movement occurs.": "낮은 변동성을 자랑하는 암호화폐 세계의 탑티어 코인인 BTC ETH BNB USDT로 구성된 팜입니다. 각 자산이 동일한 비율로 이루져있으며, 수수료의 1%가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Chain Creators": "Chain Creators",
  "Inspired by blockchain creator’s asset. The rebalancing will trigger every time the value of the farm is covered with the rebalancing fee.": "블록체인 리더 코인들로 구성된 팜으로, 수수료가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Consisting of ETH BNB KLAY USDT which is the chain creator for many DeFi. Representing the trend on the DeFi ecosystem and distributing the ratio in the farm equally to make rebalancing trigger once when covering the rebalance fee.": "수많은 탈중앙 금융의 체인 리더이자 대표 코인 ETH BNB KLAY USDT가 동일한 비율로 구성된 팜입니다. 수수료가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Alt Party": "Alt Party",
  "Designed for Altcoin advocate. The rebalancing will trigger every hour based on an algorithmic interval based schedule.": "알트 코인 애호가들을 위한 팜입니다. 알고리즘에 기반해 매 시간 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Consisting of ETH XRP BNB USDT with a higher rate of fluctuation in the top market cap coin category. This farm has allocated the risk to the stablecoin and rebalancing strategy is applied every 1 hour.": "큰 규모의 시가총액을 가진 ETH XRP BNB USDT로 구성된 팜입니다. 높은 변동성을 가지고 있지만, 스테이블 코인을 홀딩함으로써 리스크를 분배할 수 있습니다. 리밸런싱은 1시간 주기로 동작합니다. ",
  "FINIX Volatility": "FINIX Volatility",
  "Mixture of different volatility of assets. The rebalancing will trigger every time the value of the farm is cover with the rebalancing fee.": "다양한 변동성을 가진 자산으로 구성된 팜으로, 수수료가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다.",
  "Consisting of FINIX BTC ETH SIX KLAY XRP USDT which has the volatility characteristic and high fluctuation. To outperform the top market cap group, the distribution ratio is significant to add up some stablecoin in it. The rebalancing will occur every time it reaches a rebalance fee base.": "다양한 특징을 보유한 코인들, FINIX BTC ETH SIX KLAY XRP USDT로 구성된 팜입니다. 변동성이 높은 코인들과 스테이블 코인이 적절히 어우러져, 수수료가 충족되었을 시 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "FINIX Force": "FINIX Force",
  "The mixture of ecosystem token the top assets. The rebalancing will trigger every hour based on algorithmic interval based schedule.": "FINIX와 탑티어 자산들로 구성된 팜입니다. 알고리즘에 기반해 1시간 주기로 리밸런싱이 동작합니다. ",
  "Consisting of FINIX BTC ETH BNB XRP USDT, the group has a higher fluctuation rate and manages risk by holding stablecoin to increase profitability by rebalancing every hour.": "FINIX BTC ETH BNB XRP USDT로 구성되어 높은 변동성을 갖고 있지만 스테이블 코인 홀딩함으로써 리스크를 관리하고 수익은 커집니다. 리밸런싱은 1시간 주기로 동작합니다. ",
  "Name": "팜 이름",
  "Inception Date": "운용 시작일",
  "Manager": "팜 관리자",
  "Vault": "자산 관리 주소",
  "Finix Buyback Fee": "FINIX 바이백 수수료",
  "Ecosystem Fee": "생태계 유지 수수료",
  "Shares": "보유 좌 수량",
  "Total Value": "평가 금액",
  "Yield": "수익률",
  "Invest": "입금하기",
  "Withdraw": "인출하기",
  "Unlock Wallet": "지갑 연결하기 ",
  "1D": "1일",
  "1W": "1주",
  "1M": "1달",
  "3M": "3달",
  "Sharpe": "Sharpe",
  "Max Drawdown": "MDD",
  "Return": "구간 수익률",
  "Scope": "자세히 보기",
  "My Transaction only": "내 거래만 조회하기",
  "Invest in auto rebalancing products. ": "리밸런싱팜을 이용해 자산을 운용해보세요.",
  "Total Amount": "총 토큰 수량",
  "Approved": "승인완료",
  "Calculate invest amount": "입금 금액 계산하기",
  "Distribution": "분배",
  "Confirm Invest": "입금 승인하기",
  "Invest Asset Ratio": "입금 자산 비율",
  "{{number}} Shares": "{{number}} 좌",
  "Withdraw your investment and get": "예치한 자산을 인출하고 토큰을 돌려받으세요.",
  "Management Fee": "운용 수수료",
  "Withdrawal Ratio": "인출 토큰 비율",
  "Original": "기본 비율",
  "Equal": "균등 비율",
  "Single": "단일 비율",
  "Withdrawal Amount": "인출 토큰 수량",
  "SHR": "좌",
  "Total Withdraw": "총 인출 좌 수",
  "Learn how to Long-term stake": "장기예치가 처음이신가요?",
  "Stake FINIX to earn vFINIX": "FINIX를 장기 예치하여 vFINIX를 얻으세요.",
  "Total FINIX staked": "총 FINIX 예치수량",
  "Total vFINIX supply": "총 vFINIX 공급량",
  "days": "일",
  "Minimum Stake": "최소예치수량",
  "vFINIX Multiples": "vFINIX 획득배수",
  "1x": "1x",
  "2x": "2x",
  "4x": "4x",
  "Approve {{Token}}": "{{Token}} 승인하기",
  "Stake": "예치하기",
  "The amount of FINIX": "입력하신 FINIX 수량이 최소예치수량보다 부족합니다.",
  "Estimated Result": "예상 결과",
  "Estimated Period End": "예상 만료일",
  "vFINIX Earn": "획득한 vFINIX",
  "Your vFINIX Balance": "내 vFINIX 보유량",
  "Your Total FINIX Stake": "내 FINIX 예치수량",
  "Amount": "수량",
  "Period End": "만료일",
  "Early Unstake": "중도 해지",
  "Confirm Stake": "예치 승인하기",
  "Stake Period": "예치 기간",
  "vFINIX": "vFINIX",
  "FINIX amount will be locked 7 days": "만료일 이전 중도 출금 진행 시, 예치된 FINIX 수령을 위해 <0>7일간의 락업기간과 페널티 15%</0>가 부과됩니다.",
  "FINIX amount will be locked 14 days": "만료일 이전 중도 출금 진행 시, 예치된 FINIX 수령을 위해 <0>14일간의 락업기간과 페널티 25%</0>가 부과됩니다.",
  "FINIX amount will be locked 28 days": "만료일 이전 중도 출금 진행 시, 예치된 FINIX 수령을 위해 <0>28일간의 락업기간과 페널티 40%</0>가 부과됩니다.",
  "Early Unstake Fee": "중도 해지 수수료",
  "Do you want to unstake?": "해지하시겠습니까? 예치된 FINIX는 <0>{{15-Nov-21 14:57:20 GMT+9}}</0> 까지 락업되며, 락업 종료 후 수령하실 수 있습니다.",
  "Transfer tokens to other chains": "다른 체인으로 간편하게 토큰을 이동시킬 수 있습니다. ",
  "Token & Chain": "토큰 & 체인",
  "Bridge SIX": "Binance Smart Chain, Klaytn Chain, Stella Lumen",
  "Bridge FINIX": "Binance Smart Chain, Klaytn Chain",
  "Go to the bridge": "브릿지하러 가기",
  "Check your investment history and profit": "Definix에서 운용 중인 자산과 수익을 확인해보세요. ",
  "Earned": "획득 수량",
  "All": "전체",
  "Total Liquidity": "총 유동성",
  "My Liquidity": "내 보유 LP",
  "Finix Earned": "FINIX 이자",
  "Basic order": "기본순",
  "Wallet Connected": "지갑 연결 성공",
  "Provider Error": "지갑이 없습니다.",
  "No provider was found": "브라우저에서 해당 지갑 연결 방식을 찾을 수 없습니다.",
  "Already processing.": "진행중입니다.",
  "Please wait": "잠시만 기다려주세요.",
  "Authorization Error": "승인 에러",
  "Please authorize to access your account": "계정 접근을 허용해주세요.",
  "Transaction Submitted": "거래가 전송되었습니다.",
  "{{Action}} Complete": "{{Action}} 완료",
  "{{Action}} Failed": "{{Action}} 실패",
  "FINIX Utilities": "FINIX 사용처",
  "Definix Farm": "Definix 팜",
  "Definix Liquidity Providers": "Definix 유동성 공급자",
  "Lock FINIX": "락업된 FINIX",
  "GET vFINIX": "vFINIX 제공",
  "Long-term Staking vFINIX": "장기예치풀 및 vFINIX",
  "Burn FINIX": "FINIX 소각",
  "0.05% Fee to Burn (Klaytn)": "0.05% 소각 수수료 (Klaytn)",
  "0.05% Fee to Burn (BSC)": "0.05% 소각 수수료 (BSC)",
  "Early Withdrawal Fee 20%": "중도 해지 수수료 20%",
  "FINIX Reward": "FINIX 보상",
  "Rebalancing Farm": "리밸런싱팜",
  "Increase Investment Opportunity": "자산운용기회 증가",
  "Bounty Fee X%": "리밸런싱팜 출금 수수료 할인",
  "Future Project": "추후 예정",
  "Pot": "팟",
  "POT Fee X%": "팟 수수료 X%",
  "Arbitrage Profit": "시세 차익 실현",
  "Cross-chain Arbitrage": "체인 간 거래",
  "{{Token}} Approved": "{{Token}} 승인 완료",
  "This trade has a price": "이 거래는 최소 5%의 가격변동률이 발생합니다. 스왑을 진행하시려면 \"승인하기\"를 입력해주세요.",
  "Maximum sold": "최대 필요 토큰량",
  "My Investment": "내 자산 현황",
  "BSC": "BSC",
  "Estimated Value": "예상 가치",
  "EST": "예상",
  "Fee collected for vault": "자산 운용 및 관리 목적의 수수료",
  "Fee collected for buyback": "FINIX 소각 및 바이백 목적의 수수료",
  "Reservation fee for further": "생태계 유지 보수 및 향후 개발 목적의 수수료",
  "Learn how to stake in Farm": "팜 예치가 처음이신가요?",
  "Switch to G1": "G1 전환",
  "Switch to G2 Beta": "G2 Beta 전환",
  "Your transaction will revert if there": "거래 승인 전 가격 변동이 크거나 불리하면 거래가 재시작됩니다.",
  "The difference between the market": "요청한 수량 거래 시 예상 교환 비율로 거래 수량이 많을수록 풀 변동폭이 커져 풀의 현재 교환비율과 차이가 발생할 수 있습니다.",
  "For each trade a 0.2%": "거래마다 0.25%의 수수료가 발생하며, 유동성 공급자 보상(0.2%)과 Definix 스왑 관리 비용(0.05%)으로 사용됩니다.",
  "Routing through these tokens": "토큰 최고가 기준 스왑 경로입니다.",
  "No search results": "검색 결과가 없습니다.",
  "Price Updated": "가격이 갱신되었습니다.",
  "Accept": "가격 변동 확인",
  "Return on Investment (ROI)": "ROI",
  "There are no products deposited": "예치한 상품이 없습니다.",
  "Provide Liquidity": "유동성 공급",
  "Single Token Staked": "단일 토큰 예치",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류가 발생했습니다.\n잠시 후 다시 시도해주세요. ",
  "Disclaimers": "이용 약관",
  "Definix is solely": "Definix는 기능을 제공하는 단순 마켓플레이스 (이하 “마켓플레이스”)입니다. 리밸런싱팜 (이하 “팜”)은 제 3 기관인 “Enigma” (이하 “관리자”)에서 운영됩니다. Definix 웹사이트 (이하 “웹사이트”)에서 제공하는 팜 정보는 해당 기능 내 잠재적 기회 관련 정보에 한해서만 공유 목적으로만 기재됩니다. ",
  "No advice on investment": "사용조언 미제공 및 손실위험",
  "Risk of Loss Each investor": "각 사용자는 팜의 운용 장점 및 위험도를 포함하여 마켓플레이스와 팜에 대한 독립적인 조사를 수행해야 하며, 해당 팜의 적합성 및 사용여부에 대한 판단은 위 조사에 기초되어야 합니다 - 운용결정을 관리자에 의존하지 아니합니다. 잠재적 사용자들은 웹사이트 내 기재된 내용을 법률, 세금, 운용 혹은 기타 조언으로 해석해서는 아니되며, 팜 내 성능상 기술적 어려움, 버그, 결함, 기능 부족 및 사이버공격 등 기타 요인에 의한 영향을 받을 수 있음을 이해하여야 합니다. 마켓플레이스는 손실이 직간접적 혹은 특별하거나 결과적인 것에 관계없이 당사자가 마켓플레이스 및 팜을 이용한 결과로 발생한 손실에 대하여 책임을 지지 않습니다. 각 사용자는 마켓플레이스 및 팜 사용으로 인한 모든 손실에 대하여 전적 책임이 있습니다.",
  "Performance Disclosures": "운용 이용약관",
  "Performance information is provided for": "운용실적은 정보 공유 목적으로만 제공됩니다. 팜 및 관리자의 과거 운용실적은 미래 결과를 판단하는 지표가 아니며, 미래 운용실적의 흐름, 목적 혹은 예상수치 실현을 보장하지 않습니다. 팜의 미래 운용 실적은 해당 웹사이트에 제공된 실적으로부터 상이할 수 있습니다. 사용자는 팜 내 운용금액의 전체 혹은 일부를 손실할 가능성이 있습니다.",
  "The information on this Website": "해당 웹사이트의 정보는 사전공지 없이 변경될 수 있습니다.",
  "I have read": "위 내용을 확인하였으며, 서비스 이용에 동의합니다. ",
  "Do not show": "14일 동안 보지 않기",
  "Wallet Address": "지갑 주소",
  "Initial Prices and Pool Share": "초기 가격 및 풀 지분",
  "Earned Token": "획득 토큰",
  "Select a token": "토큰 선택",
  "Back": "뒤로가기",
  "Transaction is canceled": "사용자의 요청으로 트랜잭션이 취소되었습니다.",
  "Binance Smart Chain is": "바이낸스 스마트 체인은 작업 중입니다. 빠른 시일 내에 찾아뵙겠습니다.",
  "Action Withdraw": "인출",
  "Action Invest": "입금",
  "You haven`t made any transactions": "거래 내역이 없습니다.",
  "Don`t have any transactions": "거래 내역이 없습니다.",
  "Medium": "중간",
  "Confirm Withdraw": "인출 승인하기",
  "Total Deposit": "총 예치 금액",
  "Please input the investment amount.": "입금하실 수량을 입력해주세요.",
  "Total Invest": "총 운용 좌",
  "Confirm Unstake": "해지 승인하기",
  "Lock Up Period End": "락업 기간 만료",
  "Unstake": "해지하기",
  "Claim": "수령하기",
  "EST. {{number}} share": "EST. {{number}} share",
  "Investors": "출처",
  "Action": "입금 / 인출",
  "Date": "날짜",
  "actionSwap": "스왑",
  "actionAdd Liquidity": "유동성 추가",
  "actionRemove Liquidty": "유동성 제거",
  "actionInvest": "입금",
  "actionWithdraw": "인출",
  "actionApprove": "승인",
  "actionDeposit": "예치",
  "actionRemove": "제거",
  "Confirm": "확인",
  "Your transaction will revert if the price": "가격 변동률이 설정한 허용 범위를 벗어날 경우, 거래를 종료합니다.",
  "Enter a valid slippage percentage": "숫자를 입력해주세요. ",
  "Your transaction may be frontrun": "트랜잭션 성공 확률이 매우 높습니다. ",
  "Contract": "콘트랙트",
  "There are no farms in deposit.": "예치된 팜이 없습니다.",
  "There are no pools in deposit.": "예치된 풀이 없습니다.",
  "The value entered is out of the valid range": "입력한 값이 허용 범위를 벗어났습니다.",
  "There are no routes.": "교환 가능한 경로가 없습니다.",
  "Approve to LP": "LP 승인하기",
  "Loading data": "데이터를 불러 오고 있습니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Go to BSC": "BSC로 이동",
  "Wrap": "",
  "Found by address (Add)": "콘트랙트 주소 검색 결과 (추가하기)",
  "Order APR": "수익률순",
  "By Total Liquidity": "유동성 규모순",
  "By Total staked": "예치 규모순",
  "Feedback": "피드백",
  "Document": "이용가이드",
  "Still in progress": "아직 작업이 진행 중입니다. G1 버전에서도 정상적으로 서비스를 이용하실 수 있습니다."
}